有冇quick charge + data既usb hub?

想搵隻二合一既hub

感謝

tui

thunderbolt 3

有冇牌子推介

最後一推

Kingston nucleum

有冇for desktop